港豬真係冇改錯名

收工返去係見到差唔多8成人都係唔戴口罩

戴個口罩有幾辛苦你呀？？
帶多兩個有獨立包裝既口罩有幾重呀？？

真係抵你地做奴隸
搵埋啲錢都唔夠比黎睇醫生呀
仲衰既你係累死埋你啲屋企呀

真係嬲嬲除左個口罩咳撚死你班港豬
嚇死你地

啲豬真一出世就準備比人食就岩
唔洗諗野唔洗有自由就岩

而家連有肺炎都唔戴口罩，所以之前幪面法屌香港人唔戴口罩，係無意思
簡單啲姐係危機意識好差

係連少少危機意識都冇呀
有冇豬得咁嚴重呀

成車得我一個戴 ，鬼唔望成車人肺炎死
除咗我

咳到嚇死佢地咁岩
唔見鬼唔怕黑

汰弱留強 唔明有咩問題

豬係死左都冇人可憐，但係傳染害Q死人就連豬都不好

最慘係啲藍絲都戴口罩呢
平時話黃個啲就冇戴

係咩玩法

同啲5毛 分化撚有咩分別
連累死其他人

好煩
你擔心埋人地個份做乜

當清洗下香港，反正大家7個月仲咁相信正苦
話没事儿就没事儿

做好自己做好本份係唔會光復到香港
口號係要做出黎，有行為行出黎
做多少少都叫有可能改變到啲野
但係完全唔做就真係0
所以我決定點都會做
就算冇咩可能都好
起碼冇悔